新手股票問題

1. 股票資金流入流出係咩意思?股票唔係一買一賣既咩

2. 平時講既國家隊北水可以係邊度睇到?係咪real time?

跟麵神買隻就啱㗎啦 唔洗理咁多

資金流出流入即係d 市民肯唔肯用錢投資股票咁解
北水即係x港通果堆股票咁解

係咪滬港同深港都計估北水

但佢點measure流岀流入

成交量

但佢點知係流岀定入

睇主動買/賣盤

e.g.
股票原價1.45

有人1.46買100萬股（食100萬掛喺度嘅賣盤）
資金流入146萬

有人1.45賣10萬股（食10萬掛喺度嘅買盤）
資金流出14.6萬

咁樣就淨流入131.4萬
雖然個價冇變